查良鏞94、Stan Lee 95、鄒文懷91……李嘉誠今年90歲……

地產吸血鬼之首幾時喜獲毛主席接見呢？

人地咁多錢 , 咩病都有方法抒緩啦

查良鏞文化成就唔會少過stan lee

金庸射程遠極咪又係華人社會
Stan Lee全世界咁射

stan lee靠disney先炒起marvel

無disney，美國以外邊有咁多人識marvel

咁計法成龍一個香港仔射到全世界咪屌打哂stan lee同金庸？？

所以佢咪最醒囉, 90前退休, 避過一劫